極品廢柴臭西美心太子西又有野講 今次唔罵廢青&放棄年輕一代而係屌鳩家長

美心集團創辦人長女伍淑清，再次接受內地傳媒訪問，以英語問答。她批評教育局未有盡力推行國民教育，又指香港父母對中國認識不足，他們對反修例示威沒有了法治精神，是因為情緒化。

除了當局，她又指出家長的問題，他們對認識中國、北京並不配合，只關注給予子女最好的。有時因此，家長們面對那些暴動也出來，不是責怪子女，而是怪罪政府、警方。 所以這是香港的獨特情況，如想要更好的社會，家長要真正明白他們可如何更有效及正確地養育子女。

c9仲係一車車去食

佢真係完全對裝修免疫

接受內地傳媒訪問，以英語問答
愛國L唔講中文？？係度扮愛國華僑？？

裝唔裝佢都有百幾萬分 塞埋落個閪都食唔哂啦怕乜出黎鳩up

onlun99

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

梗係啦，都冇人直搗黃龍搞佢個地頭

【有線新聞】美心集團創辦人長女伍淑清，再次接受內地傳媒訪問，以英語問答。她批評教育局未有盡力推行國民教育，又指香港父母對中國認識不足，他們對反修例示威沒有了法治精神，是因為情緒化。

伍淑清接受中國環球電視網專訪，被問到現時局勢與教育的關係，伍淑清歸咎國民教育不足。她又指教育局很不諳民情，沒有認清香港成為中國一個特區，應鼓勵幼稚園、小學官校教導學生，明白香港是中國一部分；認同自己是國民、中國國民，認識甚麼是國歌，不是其他國家的。

除了當局，她又指出家長的問題，他們對認識中國、北京並不配合，只關注給予子女最好的。有時因此，家長們面對那些暴動也出來，不是責怪子女，而是怪罪政府、警方。 所以這是香港的獨特情況，如想要更好的社會，家長要真正明白他們可如何更有效及正確地養育子女。她指學生受到社交網絡很大影響，建議中央政府應認識如何有效用地與港人溝通。

主持人劉欣還有疑問，指面對香港人或互動時感到很奇怪。他們很禮貌、文明、有教養，但另一方面，那些街上、校園發生的事，有數千個汽油彈，像兩個極端，很多人還接受這樣，問伍淑清是否明白他們的思維。

伍淑清表示明白，因為他們在公司裡、工作時，十分有禮，也十分遵從法治。但當觸及家庭、子女及自身利益，他們便變得很情緒化，頗沒有理性。

劉欣早前又訪問了據報為激進示威者的人，他解釋街上出現「私了」的情況，是因為意見相反的人先動手打人，政府及警方都不理，為了制止才這樣做；但亦表示不認同縱火燒傷只是發表相反意見的人。

條豬西仲當選2019 年度人物
激唔撚死你班港豬 搵山bai

佢地頭係邊

唔愛自己骨肉走去愛國？
屌你老母個國家有鳩有閪雙性自己交配生你出黎架咩？
多謝隻傻閪又辣㷫多d人

屌你老母衝出黎柒做乜撚嘢呀你 我咪講咗佢有錢分姐 劣鳩劣到眼朦呀 唔撚係話事人都有錢分呀 照唔幫襯佢都分少啲啦好過無呀

臭閪：全世界都唔啱 只有奶共閪先岩

條豆腐婆自己都冇結婚，講乜鳩教育仔女

之前有人講過，係叫「世界之窗」的飲食集團。

真係可以用c9 tone屌返佢：你無仔女有咩資格批評呀

喱個老姑婆係咪冇乜朋友

又冇仔女 又廢老一條友過世
平時又奶開共
你覺得會有咩朋友

美心，慘

收啦，你無資格

機場、東涌、昂坪

近排個個醒覺要對準中資，屌你樓主仲唔係5 毛係度吹風裝修美心？無啦啦係度share 舊聞，醒d 啦回應呢個post d 人，仲係度和應俾人帶風向，中共淆底又想搵美心做盾

樓下美心 執撚咗
批鬥下放棄我既人都五毛？
我夠話你毛囉

批咩鬥咩？文革呀？露左底啦5 毛

佢佔得好少唔會理美心

空ac覆佢做乜

婦女會

Ok boomer

D人係到吹奏白宮叫唔好裝修starfucks
D人就衝出黎支持
論點就係個閪婆無乜股份
又唔係創辦人

佢d賀年產品睇黎可以去填海

最新蕭析，曱近平想轉軚。可惜一切都太遲啦，一切都是剛剛開始。

如果佢亂講野 我地係搞中資國企 m記 支那銀行果啲
你估中共仲想唔想 比唔比佢亂吠？

如果對準中資，佢一定會再沖出嚟講野，等大家轉移番視線落美心，你見樓主出個成個月前既舊聞咁都上到熱門就知咩事啦，幾好反應

又文革，革完後生，革老師，再革家長，下個到邊個?

乜撚野對中國北京既認識並不配合

是但啦
呢d 人當有問題時就係識將d 問題賴落人地度 自己無份咁

呢條老西應該唔知咩叫地溝油

離撚晒地成日屌9平民

貪污呢D 蚛蟈蟈技佢又唔屌

蚛蟈仲係超過七成窮人佢又唔屌9領導人辦事不力？

熟悉中國就革命咗啦

有d講得幾岩
年青既一部分人真係無咩家教
但唔表示一定要效忠某個政黨

白痴
因為佢係好憎美心

佢自己渣旗果幾間野一直冇人搞

屌佢都驚爛賓洲

佢唔係美心話事人，但每年由美心分幾百萬，問David Webb啦。

睇下佢幾時比人共產

佢無請講錯其實

傳閒話佢同白頭老妖梁愛詩好fd 架
大家知咩事啦

老閪殼，間間都裝修但唔郁＂Starbucks 星巴克＂，擺明親美有美帝勢力保護，條老閪殻又可以講乜柒，同美帝割蓆終止特許經營權，笨!

唔怪得
兩條老爛西

香港父母對中國認識不足

你想人地了解大躍進餓死千萬人定8964事件

幾百萬你以為好撚多錢咩

屌票式襲擊

邊幾間

成2個星期之喇喎

黃C9一早屌完

利申:我深黃姑媽講

佢朋友咪係晒大陸

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

教育局的確有錯：

點解用英語回答？？睇唔起普通話？

邏輯錯撚晒

理得個廢佬講乜

人到老年 錢對佢未必重要

仲要老豆送嘅,本身已經無本生利,成個集團摺哂都只係歸零之嘛

太子女本身係內地有自己公司做內地飛機餐，從來唔係靠美心

佢去un嗰時應該未諗到只係單純投名狀
後來就一定係想借刀整死班親戚

扮高等華人

佢除左有0.幾%股外根本冇樣美心嘢關佢事

其實佢同大陸有咩關連，要咁奶法，佢佔美心股份咁少，又唔係要上大6做有無必要咁奶法

咁怡和都有美心股份，怡和就撐警嘅，有報應唔覺有咩問題

對你太情緒化係真嘅

佢過去咁多年一直都係內地扎根，做過政協，點會唔奶呀

柒少陣啦
佢係咪美心話事人已經唔係重點

槍打出頭鳥，美心，360,吉野家呢三間最早賣港既一日唔完全跪低，一日都有人會同佢地裝修，唔係其他大企業一早好似國泰咁清洗晒黃絲員工喇

你有冇見其他大企業而家敢好似佢地咁公然賣港？

唔好咁天真啦你

美心熱狗

係年輕人放棄你呀， 似你一樣嘅老人家垂老了， 你口裡說不喜歡的他她們正旭日初昇， 美心集團將隨你而長埋泥土裏

根本裝修美心對佢黎講就唔痕唔痛
我都唔明點解美心變咗頭號目標
D中資官方機構就乜事都冇

美心點樣賣港？係伍淑清佢講仆街野抹黑，唔係美心，佢只係有好少股份係度，咁就代表成間公司？

咪撚on9啦 點撚樣入去機場搞

一個post 又引左堆5毛出來護美心

定係佢根本想同時害埋美心

8月講到依家
美心佢阿叔果房揸旗
你裝修佢揞半邊咀笑
不過美心太古佔大份
所以當找國泰條數都係抵死咁解咋

再推上一層
佢自己果代做家長無教育愛國
只顧賺錢搵食 屌埋佢自己

而家係post 舊聞出嚟帶風向搞美心又想轉移視線放過中資呀on 9

佢知唔知依家得返班中佬c9食美心㗎喳，仲辣興個場佢新年係咪唔打算同姓伍班親戚拜年？

香港各界婦女聯合協進會 同埋 世界之窗
focus前者，易搞好多

咁記得屌埋佢老母

她又指出家長的問題，他們對認識中國、北京並不配合，只關注給予子女最好的
因為比最好所以唔配合
咁姐係配合你地認識中國唔係好野啦

美心佢都冇咩份世界之窗咩事都冇

仲話咩最好俾仔女係唔啱
呢條垃圾幾撚時死
含住金鎖匙就講風涼話

同意
諗撚咗好耐都理解唔到
搞美心搞咁耐都唔見啲中資有咩損失, on99

機場點入去搞

佢eq 咁低

咁多人死唔見佢死

擺明啦
條八婆應該同美心揸旗嗰批斷絕咗
唔係有咩可能真係會完全唔理美心業務嘅損失
仲係咁出嚟9up
可能佢不知幾想睇住美心喺佢有生之年破產
美心一睇就知唔係佢話事
佢有得收息都係因為佢始終係大女
俾面都要俾返啲錢佢摵下摵到佢壽終正寢

而且半年嚟中共一直都明顯賴理美心點爛
因為美心唔係中共份糧，而且美心俾人拆，
即係轉移走一部分打中資嘅力，中共就多一個擋箭牌，
中共開心都嚟唔切啦

伍淑清持有「香港餐飲」0.33%股權，而 「香港餐飲」持有美心食品50%股權，故伍淑清間接持有0.17%美心股權。有陰謀論指，其威脅「踢罷課學生出校」是因為不滿大房控制了美心，要與敵同死[14]。

千錯萬錯都一定係人哋錯人哋有問題，自己就啱晒

年輕一代又放棄
年長的家長又放棄
咁你不如放棄埋香港，返大灣區啦

一個冇仔女既老閪學人教人做父母

係jardines 喎 唔係swire

其實有一大半係私怨，平時出埋啲空氣包呃錢，酒樓又貴，個心已經怨恨好耐，谷埋谷埋咪爆出黎

我會永遠放棄美心集團，唔會俾生意佢，至死方休

自

今年記得提屋企人唔好買美心同翠園嘅賀年食品！

就嚟屌哂全世界

老而不死賊婆娘
落地獄

佢拎緊咩passport

懷疑佢根本想同美心報復

美心都冇人停佢經,所以要黑心全軍

屌 你都果頭近啦

我非常懷疑美心真係無佢份

美心係怡和唔係太古...

美心bye bye

人地孤獨老人心理唔平衝
隨時臨死都無伴、無仔女送終
對住人地美滿家庭
妒忌心重得濟

放棄埋家長
攬炒之祖母

呢個女人又係一個要落地獄嘅仆街

連登仔：輸民意架

有左膠連登仔護住

連登仔：美心是蘑菇

老而不死是為賊

老虔婆伍淑清

去死啦

呢樣又真係唔知

條臭西咩身份呀 剩係識話廢話同埋留返個老處俾雜種屌 今次好明顯係班奶共撚錯啦 仲有今次係後生仔教番藍絲老豆老母做人啊 事非不分

幾百萬都係錢